古惑仔系列 幾時先出個 2020版reboot或續作？

半認真半笑片咁 故事都諗好
講sars後 黑社會行業式微
正好遇上洪興大陸既分支阿爺 近年大陸崛起 本住同根生義氣 打救香港既洪興
好多未有案底既去左當差 有d去左做藝人 有d轉撈正行 得到阿爺提攜做老闆做董事
改頭換面 形象執正左 唔再mk look 唔再黑衫 脫左紋身
然後新一代古惑仔崛起，偏偏鐘意著黑衫 紋身 著齊20年前最型mk look 梳返20年前既頭，改更中二病既朵
新世代古惑仔雖做壞事（唔係點叫古惑仔）但有原則有底線有承擔有責任感
開頭同警察（上一代古惑仔）關係勉強過得去 比阿sir叫免費雞 間中比人阿sir交數
故事發展警察貪得無厭 每隔兩三日帶成team警察去叫免費雞 仲要唔專重性工作者
衝突升溫梗係由某分區警長睇中 主角暗戀對象開始
新舊兩代衝突 發現警察手段更無賴 甚至差館搞新一代細細粒、殺主角手足 跳樓浮屍無可疑了事

故事後來 新世代古惑仔三大派，新技安、新阿福、新三杉 既龍頭話事人 為討回公道 順便搶返佢地共同曖昧女友細細粒 決定暫時放下舊冤 聯手抗警 打敗警長
最後面對醜事外傳 警隊一哥正義登場 整肅該分部 即時嚴懲革除相關警員職務 happy ending.

播完credit 揭露一哥真面目 新世代幫派將面對更大威脅 欲知後事如何就下集分解

最好加埋721

洪興無差別打市民, 被警察放走